有無人貪方便買電子書算?

諗起本書 即興上網買 懶得去書局 一氣呵成睇完過癮收檔無手尾跟 ons咁